[粉嫩嫩] 武漢征用已入住女生宿舍 志願者揮灑汁液like爆

微博 search 「武漢商學院」

武警退守中國，可以肯定被自殺事件全係港警製造

志願者力量爆棚 共抗惡疫 強國又贏